Red mr vs neway

而家其實邊度多歌啲？主要唱港台

你咩年紀先

廿幾
想唱軒叔

Red

今年新歌neway先有呀

環球舊歌好唱d

neway 加左唔少舊歌演唱會版